djsoda對奶好撚大

假

石頭黎架喎巴打

理得佢假 我照屌

好撚樣衰

全身都假 見過真人 波係大 樣好假

成個人有邊到係真

有得屌屌唔屌？

成日係ig 廣告見到

三年前個soda
而家呢個同屌吹氣公仔冇分別

蕭叔叔杯茶

真奶

人間兇器！好正，雖然假

得個樣 打碟難聽到 狗也不屌